Экспериментатор Глюк проводил исследования с телами равного объёма. Он удерживал с помощью динамометра
тело полностью погруженным в воду и обнаружил, что во всех опытах показания динамометра составляли либо
$F_1 = 1\unit{Н}$, либо $F_2 = 2\unit{Н}$. Плотность самого тяжелого тела Глюк определил экспериментально:
$\rho_{\ruindex{т}} = 1{,}4\unit{г/см}^3$.
\begin{enumcyr}
    \item Определите объём $V$ одного тела.
    \item Найдите все возможные для описанного опыта плотности других тел.
\end{enumcyr}
\textit{Примечание.} Плотность воды $\rho_0 = 1\unit{г/см}^3$, $g = 9{,}8\unit{Н/кг}$.
\answer{
    $0{,}51\unit{л}$, $1{,}4$, $1{,}2$, $0{,}8$, $0{,}6\unit{г/см}^3$; либо $0{,}255\unit{л}$, $1{,}4$,
    $0{,}6$, $0{,}2\unit{г/см}^3$
}
\tags{8, регион, Архимед}